一句講哂 教師、消防海關應該唔應該響影三罷

其實所有it狗肯三罷已經夠收皮

只不過之後全部引入專才取代

應該 我希望可以完全架空個政府

響認

響應 屌

我覺得除咗compulsory嘅救護 全部都應該響應罷工